陳浩天仲有無機會參選立法會?

身為獨派好想投佢
堡主

仲投票？睇DQ呀？

有得投又點 盞DQ

獨派應該就DQ硬
今屆本土都危危地 一陣港共又好似天崎咁屈鳩你本土派即係港獨 可以DQ一大堆人

奶硬野喎佢
身份太敏感
共狗一早視佢為眼中釘

天琦係獨派架
知唔知「光復香港 時代革命」點解？

講緊佢比選舉主任詢問完對港獨既立場後依然被dq
總之依家港共話你係港獨你就係港獨 戇撚鳩

等睇參加泛民初選既都當港獨dq